[15-02-2018]股市直擊+波神信眾區

320

新一年祝各位廟友長炒長嬴，女如輪轉

祝各位call put 都贏！

切極頌友

多謝死肥仔幫我尋回初心

祝大家狗年橫財就手,財色兼收,身體健康,心想事成,家肥屋潤

琴日失蹤人口請自首
重輕法落

第一個就係lap

佛心傳登入送角

agger

Sand

HO NG HO

打MHW呀...

Bc 又win

周圍問fd子乞熔山龍

好快棄用左呢套裝,無撚用既

入門上位裝

今日半日市？

YES

除左打火龍叫有D用之外...其他都係俾人屈

經典盃叫緊糊嗰幾隻全部靚檔

464->730

半日都要夾爆

BCGPT🤔

有種直接312

Crypto 既朋友，黑暗時代己過，又可以進入日日鳩叫十萬一粒既日子了

2.92....

泡菜黨回歸

我就唔信今日310啦

有朋友問我團完年有乜做,我答約左gf

我地將會推廣至全世界，上至美國，下至南極都可以買入BTC

現定期先

差50點都唔夠

你睇我幾撚閃.jpg

逗完利是無咩野做...

事實係食完即係返屋企打MHW

有308我都p7k

重要條女都一齊玩，重要技術差唔多，一齊升裝，打龍，開心玩

搵邊個信

llllllm

今次冇玩ripple,玩番eth

盲啦

你就係啫...

期

夜市無權真係g黎

沖呀！

國12462
lets shout BC position

175咁升得

12450

My 700 LC 點解要星期一離開你....

12406 +1
剛平了

修島WIND NOW排位唔扣星...衝 A JOE SIN

傳唔傳....

我講左成晚啦清...

排位inflation

無信念lock左倉

TLA....

我 ... 我學史神 入錢頂

老頂呀...

點解唔學bc?

gun ng dou

Real trade ng sick delete

話gum5 jau gap jor 1k

What spring you up...

hea hea mode in office

Vs hsf早兩日 咁就1千點

皇恩浩蕩 出左notice 今日個個都收6點

有冇傳...

瑩然英峻 馬到成功 同歡樂 帝豪寶寶 過關P

俾你sharp 6點走仲想點

煎緊蘿蔔糕.... later sin...

Wynn Palace個纜車又幾過癮
同啲泡菜同一個車廂 轉個彎都9叫

病了....

BC 好野～ 記錄在案先

話自己ONLY DT 既BC 又贏, 一定MARK 低

2.92
過完年返黎升穿3會點

MAYER HO GING

掛930-

又話308

收爐狀態

Sc比人gap同加按

有無人知恆生買基金要等幾耐
睇中左一隻琴晚5:00落左
今朝見到扣左數但pending dealing

捱多一個鐘

收爐啦...

佢有種升到310既話我就put 過年
屌

HSI到左，快d put

500億

Put duc 388

咁既市唔LC really on_

讓理智在叫著冷靜冷靜

喂呀...

你重狠過我

要沽要沽

回都唔回直升

近熊又死哂

收手啦好嗎...

diu me d mushrooms molamola

好在跟左人走蛇忍手
唔係就夾左一千點

addklm la

office成班友等放工

Me 2月正數，不過未回曬一月損失

me is lamp

都話CALL撚到新年前 又無信心

有命過年了

The next station is 314/130

沽未，一齊

你搭多幾轉地鐵係返度啦

田田呀...

280/110 ok?

放假喇 唔好咁癲啦

2月黎講係發緊夢的事
3月事3月再算

企埋310/126收ho mo

Ho

算 放過人地等於放過自己

💡

未到3月已經要 jump ifc

彌明

你呢幾日求期搵大股開LC 發左達啦.....

新手一問今日係咪都係4點收市

平淡?

唔明你講乜
我只係講番佢講過既野
一條心撐BC

5點呀

係呀係呀 快啲去食飯
晏啲返黎再戰

我想知會唔會係半日啫，唔該師兄

咩呀
唔係話想比人早啲收工團年
冇飯break,三點收咩？

入到直路🐴

今晚重有夜期 放心啦

仲有廿零分鐘你上港交所睇下啦

已睇，sorry 無check 先問小弟唔啱

好難買...好想買升但又驚

依家一定唔會回啦 比你走咩
焗你擺到下星期

驚咩姐 買升過年

祝新年廟友肥肥，多女有如laplap，身體健康

升千幾二千點追升

買跌咪唔驚

根本玩命

TIN TIN AR...

真係唔知玩緊咩 咁小成交推到高一高

玩緊

310

之前果3000點跌浪，似調整黎

老麥今次轉板雞做$24餐
舊雞變成點
次次脆辣雞腿包變左舊垃圾真係喊出黎

玉子牛堡la....

史神 咁我地點跟呀

最後200

一陣有冇收市大戶時間....

點解要出牛
一直覺得老麥啲牛好難食
出返玉子將軍咪好地地

板雞24蚊好呀.....食餐好過買單個包...

問撚屌

由最初成個包咁長嘅雞變左包又細左雞又得返三分之二 今次24蚊塊雞應該得返一半

好似去到1230....

問題係會有野唔同左
以前脆辣雞腿包個雞
同$24脆辣雞腿包個雞係完全兩樣野

唉，新年賭一賭，買一張過市

今年都未食過薯餅雞堡

D 權唔好再貴D

Roger that

Today try...

QQ pay la

食左幾次
好鍾意食

D粉重厚過塊雞

薯餅黑椒汁正呀喂

千點外重屈緊百六點...唔買，無錢

呢期感冒 想食都冇得食 BTW 牛好味D...

最後100

祝大家新年賺多d
恭喜發財

會唔會唔啱聽

雄心威龍佔先 但係埋面加州萬里蔡明紹為香港爭氣喇~!

太高了...

short lor

田ching買左乜

冇夜期冇得走架wor

每升100沽出100

場外囉

又贏

共創更好....已經減分減到4班..........

係谷講

彩星跑年初三又跑金盃

金盃唔係年初三....

隔一個禮拜咁快又出

過年啦
大家融洽啲

夾到爆

高班馬少見D 你睇方仔徐雨石果D低班馬跑得仲密

agree 但會唔會回到星期一就有啲保留...

開市 318/302？

星期一放假.....好似係...

收左市先見到你話太高...

期指未收市

好明顯係啦

put duck

黎多下向上就橫行到月尾好無

黑田

me low hand ng sik

me small small gor already hear your name

膽博膽 call 126過年

Sor 囉

清賭癮太大
係咪切多次會好d

Ff 睇月線好似07 08個下

冇賭 記錯姐

your name

其實最好食係豬堡，不過呢幾年唔就

多左ho dor 贊尼雷

MOLA MOLA 排位正常返

OK ALL IN PUT

唔郁既壞左啊？

打到A3 巧開針

係巴黎人洒店個ping好唔定
5x-3xx
要落賭場先收得好

年初三開運馬

超凡夢想

ALL IN, 打到去1.1

MAN RUN FAST D 開傳AC...今日送角...

下JE五選一換艾翠HO MO

今天就是除夕了，祝福朋友屌你老母，屌你老母2018屌你老母
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨㊗💎屌💎㊗ ✨🎾
🎾㊗💎老🎎母💎㊗🎾
🎾✨㊗💎你💎㊗ ✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾 屌你老母😊 屌你老母😊屌你老母😃屌你老母😊狗年屌你老母

uicy ar......

德政

ok downloading

咪又係六星奧....

以前10石而家6石...不過中間一定會夾住d盾呀武器咁.....

上定下？

上面

女上男下

新手入坑 識玩一定玩硬又黑

黑長直

親生LUI D輸出 HO GING

小弟飛鳥恭喜大家發財，祝各位身體健康！

恭喜發財

【閒聊】為什麼你還打不上去?

簡單的說就是你運氣比較差 遇到隊友都不會玩

多排幾場 多做好事 自然會遇到比較會玩的

在來就是用場次堆上去 (要是你沒時間那就沒辦法了)

那些打到S牌跟A牌得很多都雙排 或多排 這樣遇到比較差的隊有機率比較小

所以不是你太弱 是隊友問題

好似好抵CHOW

6限加埋有三四成就真抵DIU....

call over CNY fat fat la

U never know it gap up or down

強度+顏值...DIM SUEN...

用利是錢課....

Maggie

哪有...LLM...

black flag still open still have chance to _____

me d mushrooms arrr

有冇OTC 比我CUT LOSS

保羅痴左線

LEE DOU D 清有邊日正常過🤔

食完飯又係時候返屋企做毒撚

TAI LO AR

Must for...

G....

sosad...唔睇名會以為係BC

美匯呢幾日keep住弱就得啦

保羅

有冇傳

Ho...

BC贊雷爾 HO ON9

咁升番下星期裂口320-325

太高了..

Bio 7 隻DLC咁搞笑既....變左格鬥game

仲有三分鐘

新年快樂
個個大賺

新年快樂
祝各位身體健康

各位手足，恭喜發財，祝大家今年身體健康，心想事成，溝女一擊即中，食女食到腳軟，炒野次次都執到笑

索師兄都係

D7PCBC

祝各位新年快樂
買升見升
買跌見跌

又有錢派
8.8

逼害毒LUN

又大一年喇，成熟D 喇大家

祝各位廟清今年買升即升買跌即跌，狙擊大芋即中，派帽派到腳軟

升昇萬

祝各位
Win all
Play all
Eat all
Earn all
May the luis be with u all

兩舊水一隻人...

唔記得買禮拜年，好彩有7仔

ok la

平十蚊

we7pay 68平28呀

食窮佢
之後唔用咪得
同當年ＴＮＧ一樣

tng 個時送得仲多啲

BUY NG BUY 九尾 HO...

Buy and buy skin too...

SKIN HO CHI 靚過原裝

yes...但好似好難用
手殘

駁招仲複雜過KING FIGHT

mhw 用咩武器好

我都諗緊，尋晚開左黎玩

台狗正仆街

祝各位清狗年行大運，call put 暢旺

棄驚

行左勁耐都搵唔到條龍

執腳印..

頂，第二關行行下去左到勁遠

係咪有記要按？

Wonder woman hoho play

YES...團戰神角...

大技護盾硬到

團戰爆大技好屈

打到人殘血走佬再捉9人返黎隊

坦JOIN HO GING...

HO DOR 小學G HO 雷

頭先我用馬洛斯單中SM我家姐個仔幾次

中三仔黎

NOW DA NG DA...

有無手足知mhw 啲特殊子彈點先有

執D咩咩果實然後自己整
之後一路打都可以買到

m有無手足知風漂條仆街點先肯掉玉，打左廿隻...

太遲遇到

棄驚

打左幾十次，次次臨打死條龍，第隻暴龍又沖出黎幫拖

海牛牌出JOIN 野斧 鞋 冰袍 賢者 藍盾 德魯

Too expensive....你見我未出晒就完場了通常....

睇黎bc勁到可以打世界賽

Me呢個係j team 贊尼個出裝平價版黎

因為me農好廢
但效果都好唔錯

人地出騎士板甲 御魔項鏈係臨場會再睇情況升上唔同既3LV裝...你估人地職業選手會農唔起買2LV裝頂住先

神秘買家斥31億買比特幣

市場人士披露，比特幣(Bitcoin)近期持續從低位反彈，是與有神秘買家大手掃貨有關。據悉，該名神秘買家已動用4億美元(31.2億港元)買入比特幣。

今年初以來，受到監管機構打擊虛擬貨幣消息困擾，多款虛擬貨幣價格下滑約一半。不過，比特幣自2月6日跌至低於6000美元以後，一直持續反彈，至周四回升至1萬美元之上。

有市場人士指出，除了因為有美國投資界重新發表看好比特幣言論刺激外，最主要是有神秘買家大手掃貨。
據blockchain資料顯示，3Cbq7aT1tY8kMxWLbitaG7yT6bPbKChq64的賬號名稱在2月9日至12日期間，持有比特幣數量由5.5萬個增至9.6萬個。

不過，有市場人士相信，這是有華爾街投機盤覺得可以借反彈圖利而入市。

資料，比特幣報10114美元，24小時升幅為0.33%；以太幣為942.42美元，升1.2%；瑞波幣為1.14美元，跌0.7%；比特幣現金為1521.42美元，升11%；萊特幣為228.91美元，升5.3%。

有...

你不如打下裝先...

好得意

Bc 入市

洗唔洗幫拖..

是咪整到juno套裝就可以安心解埋三條古龍....

不..... 我個人覺得

鋼》滅〉炎》屍=燈

岩岩打到暴龍，求救，今晚

都係用返親生JAI HO

輸出驚

十點左右...今晚食開年飯

鋼龍=13粒閃光彈
單刷炎王係最難

ok ching carry

同FD子刷JUNO
佢地係咁劈劈劈我就射斬裂

咩弓勁啲

飛雷龍弓夠你用到爆機

WANT FOR 九尾...求DIU醒

己for
未得閒用

所以我覺得鋼係最勁，你唔屈佢閃光彈基本上佢勁過juno

1 CHOW SKIN

ho lun 難用.....only us law baby....

風壓先煩

LEE DOU D 清 ALWAYS 塔殺

我ok喇一定星ching

我用緹米好似順手d😭

你地有冇人用wechat pay...
如果內地銀行戶口可唔可以係香港比錢...
掉轉香港戶口又可唔可以上大陸買野

好似户口唔同

又唔比走資

十分鐘後ok?

ps 4
irvingfisher

invite jor

thx bro

前者得
M 記仲扣10蚊人仔添

後面唔知。

前者要用大陸身分證登記先可以

護照回鄉證非我族類

LILI ON DIM 出JOIN HO

有冇一日用錢上限架

一起身 旗仔扯硬
羅起電話 老懷安慰見到BTC與我旗仔爭一日長短
心情愉快 心情愉快呀

9HO捉到你啦....出完6石機即刻整個女英雄復刻

mhw 發出求救信號
有無清幫拖

CHOW NG CHOW HO

打咩？

初二求籤，初三入馬場.......劉襌會唔會明顯左小小......

暴龍

同電龍

撳R3鎖定鏡頭
一係瞄頭一係瞄尾
多數龍既弱點都係呢兩度

祝大家橫財就手

佢今日好似無馬出

出左街 一陣返去可以打

有啊，第7 場

贏馬神器呢隻西馬仲係大熱

係喎 龍舟掛鼓

又係威哥食頭糊
連左4場

三十幾倍打到落十三倍

呢棚馬除左4 5仲有咩選擇.......

3場喜盈運 4場銀紙.....呢兩隻我覺得幾試正.....

wa 布達德又揸流灘

郭家fat fat la

新年流流有個賓賓同我搭訕

睇左頭兩場 而家好撚驚時時精綵

1 2 3 8 9 唔想買1 3....老老實實我想買9.....

新年炮

WA...

喜盈運p

Ng sick use....

西拉隻野

換JOR小紅帽卡莉

銀紙

西拉新正頭就咁搞法

喜盈運 收銀紙 同歡樂

收錢

九尾元氣彈 HO TAI NIC

馬功臣 又出黎搞笑

西到無倫

超新星

大紅包

P拖下都重得
買win都唔知咩心態

代代為王有冇P?

老老實實 唔重注 但我買隻蝦.....火箭狗太熱...

唔係講笑 全香港得吳長進舞得掂隻西馬

但都係無win

on9呀
我冇買佢

我三重彩輸佢

西拉會唔會連當家都輸埋

睇下最後幾錢p...

大籐王 拗下頸先...

P都博得過
但係最高分好似好多年都有P
上次死都唔記得邊隻

上年佳龍駒 巴基 四季旺....

雷西

史卓豐今場咁醒既

輸埋

紀錄係拎黎破
當家精選咁都冇P

冇買佢 但買大籐王搏懵都嘔返d....

我只係幾千單QPQ
我叫我fd買2膽
我自已單QPQ

出左街無睇
當家係1800唔到？

YES
星州 時時 強國 當家

我覺得係唔到多d....但佢慢閘...

唔到就打吡賭少隻

時時星州兩隻鐵膽

all in時時

皇天擊殺今日食左藥?

皇天擊殺過三關

力奇先鋒 都以為冇p...最後有p....

精明才子 埋尾吧...

西拉有冇試過日賽零分

精明才子 點跑都贏 冇老細馬....

十萬個支持

LILI ON HO EAT操作

仲難過螺絲

mhw 有無清打暴龍carry

原來近二十年 1800呢場
美麗大師 金秋 甜將
呢三隻冇P

雷西揀返當家精選....之後俾撚返隻四季旺炒飯算啦.......

我最記得13年 爆到七彩 魅力知己果年 超誇張

我表弟嗰年中w,我仲問佢點解買魅力
佢話夠冷鳩買

部6星機伏撚到
抵9ho執
All in 傳好過

六限加埋兩三成
中間仲要塞一堆進左既五星神

G...

啪左兩下 伏到仆街 見到袋痕唔開胃

三抽 燠同兩隻原生六星神....

D台🐶郁D都話告尻人

BUY NG BUY 10 LUP 沾污 HO

中左兩隻六星限

Kaa siu身體健康

之前有先例
告得入丫嘛
好似腦殘

雷超 川河寶駒 小島怡情 軍歌 過關p

升跌都賺

執頭驚

聽日又9開 325 膽博膽

IG都係317 325就要追call la

等位put算
幾日彈左2700先黎追

有無巴野幫拖打瓜龍

dittoc < PSN

終於過左冥燈

咩係瓜龍

係咪慘爪

yup

好難打
又有臭氣，個場又成日有龍出黎

加左茶涼
Irving Fisher

CAMP有種火石
打落地可以驅臭氣

用屍吐腳加粒珠就得

邀左

梳，病左走去訓，今晚吧

成日唔著衫褲係咁架喇....

轉個頭就314

molamola

明明綠燈轉眼變成紅燈